== Quiz Questions for Applied Graph Algorithms Training


=== Quiz Part 1: Category Hierarchy Video

==== Algorithm Understanding: Overlap Similarity

Which of the following best describe the overlap similarity algorithm?

Answers:

* the size of the intersection divided by the size of the smaller of the two sets
* the number of pairwise disagreements between two ranking lists
* the size of the intersection divided by the size of the union of two sets
* the minimum number of operations required to transform one string into the other

Correct Answer:

* the size of the intersection divided by the size of the smaller of the two sets

==== Matching Results

Which of these categories are top level categories i.e. they don't have any outgoing `NARROWER_THAN` relationships?

Answers:

* Shopping
* Wine Bars
* Doctors
* Local Flavor

Correct Answer:

* Shopping
* Local Flavor

==== Expectation Check
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

=== Quiz Part 2: Ordering search results

==== Algorithm Understanding: Pearson Similarity
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

Correct Answer:

==== Matching Results
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

Correct Answer:

==== Expectation Check
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

=== Quiz Part 3: Most relevant reviews

==== Algorithm Understanding: LPA
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

Correct Answer:

==== Matching Results
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

Correct Answer:

==== Expectation Check
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

=== Quiz Part 4: Photo based gallery recomendations

==== Algorithm Understanding: Personalized PR
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

Correct Answer:

==== Matching Results
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

Correct Answer:

==== Expectation Check
Question:

Answers:
* Blah
* Blah

==== Course Expectation Check
Question:

Answers:
* Blah
* Blah
